搞乜春呀夜晚晚睇場波姐搞撚到nba 咁

阻撚住晒浪費時間

今次實比籃球撚笑喇

係
依家唔敢笑人玩具了

on撚9
睇撚完都仲係判12碼
痴9線